\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Кинематика-4}{15.04.2022}
\large

\task{Робот движется вдоль оси $x$ из точки с координатой $a$ ($a > 0$). Проекция его скорости на ось $x$ зависит от его координаты $x$ по закону $v_x = c / x$, где $c > 0$ --- известная постоянная. Через какое время робот окажется в точке с координатой $2a$?}
\libproblem{city}{2020-09-3}
\libproblem{city}{2000-09-2}

}
	
\end{document}
